其實和理非聽日可以點賀國慶

除左出面講既幫手帶物資 係行動上仲可以點做
老實講聽日講到世界大戰咁 真係分分鐘嚇怕唔少和理非
所以和理非聽日可以有咩定位? 唔好又on99企係十丈遠條街到嗌口號然後唔對路就走人
最後留返前面既手足係度食彈比人拉

自制黑旗

今晚需要一個集氣大會。

PUSH

燒黨旗
［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

依個問題好現實 唔好FF一日內所有人會變身做勇武派

印一大堆國旗去現場派，到現場自然有人識用

起碼全民要出嚟撐住個場啦！

分區wo~

push

係呀，都要有分區集合點，需知道有啲真係冇路出無路入，總之有共識一樣野就係點都要出街！起碼唔撚好匿喺屋企先

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push